唔訓既你 依家做緊咩野?

#2

Here

準時到on9

入嚟睇其他人唔瞓做緊乜

咁早,未訓好正常

好悶呀～

我係ON9

上緊連登

辣殺post

又諗聽日食咩

屌佢老味搞班學生

做乜野？做Twitter 戰線啊

上緊連登睇其他人唔瞓上緊連登 無限循環

咁又係

真

hji`

要擁抱返健康生活lu
Bye樓主

有咩選擇

娃娃菜 同埋麥包

食屎狗
成班賤種狗

收到

hello

bye

一定聽日先食?

係呀因為而家冇嘢食

Tweet佢露姆西

me late

讀讀

bitchchchchch

大家記得用不推文

Miss me?

渣ga

我終於睇到pornhub

最近攰

小小啦

下

都係 啱啱好返

下？

不緊

好撚得意

？下咩

車

同佢say hi

hiiiiiiiiiiiiii佢記唔記得我

有肉就記得

食我啦

繼續精神！

boom boom

今日精神!

屋企wifi之前block咗

依家又想瞓？

屋企不嬲block咗

未做陣嘢先

渣ga。。

你又温書？

掙扎緊 返完工好攰

宜家又會開返既

慘慘me

唔溫你冇得剪頭髮整嘢食

Uuu

how can you turn this on

用VPN!!!!!

笑左

我間舖頭需要

仲有Netflav

所以溫埋書就ok了

未

好好好 你慢慢

想食 但要出街食飯

好慘 男朋友今日去咗天橋底食

你仲唔陪佢

唔同地方

用隨意門

登 登 登

早晨

撐撐

豬豬

胡cfu

咖哩飯

好食

日式個隻

所有咖哩都好食
日式最正

7仔咖喱蓋飯

Hi

係時候坐定定係度9up

你好

吉列豬

樓豬早晨

牛肉同佢都好好食

牛未食過喎 搵日試試先

夜媽媽講食物好唔應該的

nice to meet you.
my name is Argus Daniel

唔係好夜啫

牛係超好食 成日都冇

收嗲thx

1點啦

對唔字

聽日返工都唔知可以食啲乜

對我哋嚟講好早啫

Ding ding rice

咁又係
但對個肚唔係呀ma

型棍b

唔係幾夠膽係OFFICE食飯

食嘢啦

要返工了

不了
唉但係只可以係屋企食野
聽朝出去買野食都要拎返屋企食
屌

公園？

傷心野唔好提啦好嗎

點解

係屋企食個FEEL點都係唔同啲

打牌

你指好定唔好

我都想打

機場冇公園啊
成個機場都係毒唔想返工

個個都係機場周圍走 點知有冇毒架

咁多位早晨！

係wo抱歉
唔記得左你係機場返
咁真係危險
但可以係邊度食

我覺得唔好啊 有時餐廳唔係淨係睇食物 仲有環境㗎嘛

講起就手痕

又夠鐘起身執嘢

咁又係
係茶記聽d阿伯9up都幾過癮

我諗我會食飽哂先返工

夜媽媽唔好講打牌

唔係

有錢人真係唔同啲

執野真係好煩
我都執左幾日間房...

但返咁耐實又肚餓
點頂

你咁多嘢
係咪諗住唔翻

以為係

茶記有幾有錢

諗吓自己個荷包
隻手就冇咁痕㗎啦

搞到而家食嘢硬係差啲嘢咁

係架
所以想拎多d
但30kg真係唔夠

有道理
輸幾十蚊都牙痛咁

又唔講得打牌又唔講得嘢食

就係咁先神奇
人哋講環境通常諗起靚嘅餐廳
你就諗茶記

去youtube搵下d廢老9up片
睇下有冇

講下笑
咩都講得既
有言論自由

幾多個篋
因為其實好多嘢我覺得外國買好過香港
同埋可能我慣咗搬屋啦
唔鍾意太多嘢

好彩練關仙 我可以成日唔食嘢

依d先係公屋仔既諗法
貧窮限制創意呀

2個gip+2個hand carry袋
但係屋企拎唔洗出去洗咁多錢呀ma
冇收入要就住用

而家dfs長期唔開 啲staff都幾慘

去外國讀書嘅讀書嘅公屋仔

癲
依位ching實好瘦

當交學費

以為有回音
聽到2次
係咪歧視公屋仔

交左咁多年都仲交緊

冇咗好耐啦

你係咪電飯煲都帶一個嗰啲
我依家成副身家仲少過你

公屋仔好啊
返到嚟覺得好實用
私樓好多奇形怪狀

有既
有樓主係度
唔會有意f#((j(@je(jeje(j!j

我個肚

你咁有錢
唔好咁小氣啦

帶定個一人果隻啦
果邊都肯定冇or貴

學海無涯吖ching

多謝你既安慰

唔係囉

Yes?

習慣下啦
我去咗嗰邊都好耐冇食飯
雖然只係自己唔想買

咁就唔知喇

又冤枉me....

幫我交埋學費 ok?
我都成日輸

但成日唔食野好唔健康
盡量唔好

幾個鐘後

不過都真係好幓

一開始係因為忙得濟冇時間食
慢慢就慣咗
我都知唔好架啦成日都胃痛

咁又係
要減肥就要戒下飯

咁我同你打
交學費俾我

明明有份工 但係又好似冇工返咁

咁唔好慣呀
食得是福呀

同埋一個人嘅話我鍾意食意粉多啲

我好鍾意食嘢架
可惜雀仔胃食得唔多 胃又唔好

之後有得食嘢

我個core位好痛

我唔同有錢佬打牌的
驚輸到褲都甩

Hugggg

真
炒意粉

我個胃都愈黎愈細
仲要係妹仔肚食唔到好野

真係慘

真係方便
因為煮個飯起碼二十幾30分鐘
意粉快啲

佢哋仲要供樓

但係咁都係好事嚟
小食多滋味

冇做PT？

佢老公應該冇
一個月得9000

9000點供
仲要交呢樣交個樣 又要食

佢老婆仲有得翻工

阿阿阿

一個人頂好辛苦

冇辦法 跟住公司仲叫佢繼續去培訓學英文

呀呀呀

Yes!

又冤枉me...

好👌🏻

呢啲時期去學嘢

咁又係
煮意粉d餸可以炒埋黎煮

但冇瘦到

我阿

一對一學英文公司出$

你已經係衣架黎啦仲想點

車勁D

諗緊而家瞓唔瞓好
聽日屋企人接我返屋企
等着又比佢哋屌

做運動一齊操爆個core

幾多年前既事...

不了
後日就踢

依家都仲係

訓
訓醒俾人屌

一對一都好 起碼冇咁危險！

好

變左唔知幾多層

原來樓豬呃我

你講緊你d屋？

?

個肚腩

你原來係衣架

有咩用

BACK

掛衫

又吹

喂

巴打又係我啦

除左依樣都冇咩用
呀仲有打人

掛住你

你咩衫都掛得起

咁耐無見。呢排搞咩

台灣巴

好撚痛

真
童年回憶

on9連登...

鄧佢辛苦

俾人打到流晒血

不要再說了
夜媽媽唔好講血

都無乜特別
咪落下公園捉下棋 間唔中去釣下魚撚下雀仔咁
依家茶都無得忍了

我特登回咁多次的...

證明公司睇得起佢

阿伯生活

又好抵死咁夜晚去買咗咖啡
宜家唔係好訓到

都係 佢都好錫我

55

無左你係衰老得快d

永遠都係夜晚先有用

Y 55 me

講下笑

唔緊要啦你唔係要開工咩?

信b講野好心動

覆錯sor...

咁你應該支持佢

我訓啦。拜

早抖

想訓都訓唔到

我決定聽日射波

宜家轉咗返日頭呀
太太呢個星期開始返下到夜

支持

依家訓唔著好辛苦

生動姐

Y仲唔訓

本身打算唔覆姐係

賤婦

要訓了

肉體係攰
但眼光光
黎緊換車諗緊宜家個部賣唔賣好

訓唔著

唔好訓啦絲打

我想去旅行呀

賣啦
養2部好似冇咩用

典解牙

我都係

咁可以唔洗逼自己咁早瞓

我都想

香港邊度都留過腳毛啦

度度都有疫情既話
不如照飛算啦

咁又未....
仲有好多地方未去過其實

今晚咁靜

我好想去東京

努力推緊post

日文

行山好多人

其實諗住直踩到聽朝8點落去診所配藥
祝我成功

me too
其實日本度度都OK

抖下先啦

要返工

加油

好多嘢想食

係呀
睇彩數

頭先做左任
有新會繼續

班撚屌唔好再入西貢得唔得
就死

想食壽司

會起唔到身

想起佢

多謝
你係屋企定返緊工其實

西頁淪陷

想下好啦
想完就訓啦要

想食sukiyaki

屙緊屎
今日肚痛左幾次 係咪中左武肺

Gchi

我第一架係買斷既
養車就正係保養 油費 保險 呢三樣

Nite guys

今日放假啊

gd night

之前連登個西貢post
d連登仔真係終極cls

想食刺身

肚痛冇事既
喉嚨痛發燒先有機會

link?

如果有多舊錢可以考慮下既
到時兩公婆一人一部

晚安

很好
陪我傾到7點

樓上係富二代

想食烤肉

你都整塊牌

冇問題 今日瞓咗晏覺

btw係"二世祖"

呢個真

不了
變左鄉黑

想食鰻魚

好野
有咩想傾

既得利益者

想食吉列牛

含住金鎖匙出世

今日買左個鹽水雞超難食

不了

邊間
講出黎等人blacklist下

想食拉麵

好多

我都有食過呢間 超好味

清打雀乎

NAME

係ig買 話台灣直送 超怪味

想食沾麵

想食親子丼

要搵搵

好似都係5000yen
好抵食

識食呀ching

想食牛肉飯

點怪法

ig買熟食
絲打你都幾勇

想食日式咖哩

真係不得了呢個 我係名古屋食

唔識形容

你地冇人先搵我啦

太悶係屋企 乜都試下

蓬萊軒
名古屋

我都係
上年一條友去名古屋鳩fing
好撚正

支持玩命

下次就係想去下名古屌

想食豚肉生薑燒

屋

想食(日本美食)

名古屋幾好玩我覺得

有冇好介紹 我可以試

支持
但去一次就夠
可以去埋高山

真係正 一定要去

唔洗扮打錯

你贏

果d咩俄羅斯乾糧
之前連登有post
可以試下訂

網上好似好多comment都話名古屋無乜好玩

yes I will
快D完疫情啦

搵下先 IF吸引可以一試

你輸

點都係連埋側邊D縣玩架啦

所以去一次就夠
佢有既野其他城市都有
其他城市有既野佢未必有

我上次玩咗昇龍道

正呀
我都想去

高山都想去埋呀就係

啲影好靚

景

唉仆街武肺
唔係武肺我一早辭左職去日本韓國啦

有小小想去日本WH

唔係疫情我應該真係去左名古屋了

大家好

支持
但日本WH唔係講玩

同埋夠平
唔會洗咁多
但布蛇唔洗諗錢啦咁有米

應該都幾大壓力

大家都咁夜

下次真係洗多少少唔拘
要好好振興別人經濟

不過WH就係俾我地試下去其他國家打工既體驗
所以趁後生要支持

新人留名

Halo 各位網友大家好

而家冇得去

好肚餓

唔後生了

等多陣啦
應該唔會過一排就去唔到掛

食野啦

留夢巴放我飛機

講呢D

整緊

過左去WH既年紀?

我覺得未必得

佢好似返緊屋企

得返兩三年
仲要而家全世界咁既環境 真係唔洗諗

佢尋晚本身約咗我去流浮山

咁快夠秤

唔係啦 我指個肺炎

咁又係
起碼要等一年

一年後先可以去旅行

都係訓唔到

想訓就唔可以入依個post的

咁依家多唔多機係香港飛

唔計運貨
淨計運人

唔多 真係比起之前

眨下眼就就黎三章 唉
好想快d儲夠錢移民

我訓唔著左有大半年

變左停機埸啦

唉
其實好唔捨得香港
點解會俾班死仆街政府搞到咁撚樣

但都有小機三四架?

你係疆屍?

咁有嘅 唔至3，4添

多謝你令我笑翻

唔知下個月飛唔飛到呢
不過飛唔到留多陣係度陪屋企人都好

不用客氣

屌你迪布尼
臨完場俾你追和左

咩國家？

諗幾點去買嘢食

去qatar再係qatar轉機

我估年尾

............................................................................

呀唔係
你要飛就點都OK既

qatar好似仲有

7點

到底上機果陣係咪個個都著到好似生化危機咁呢

6/5?

好彩
暫時仲未收到會cancel
唔知會唔會收到

搵我吃早餐

OK

Curry ok?

陣間要落市中心配藥呀sor

戴返個face shield係基本

Jaga

唔keep住嚴重落去應該就唔會嘅

有
+口罩+膠手套

仲敢唔敢食飛機餐

個醫生好嘆
8點搵姑娘開門做登記
之後8:45先到診所

以依個濕鳩政府既行動
真係有d灰

Chicken wings ok?

都ok既
包埋一定要食

醫生係副業黎

OK
no S

正職係打golf
好似bale咁

Coke ok?

相信隔離都未必有人坐

OK
no sperm

好希望冇
有都俾個靚女黎謝謝

Want brownies

你話我係臭雞

最後係暗瘡肥婆

DLLM

陪我睇波你話你要睇曼聯

好好享受下

Yes

主客和賭輸 會話個波係圓

仲有3個鐘

召喚唔訓 迪布尼

得啦 輕鬆

訓落去應該幾舒服

如果好似前日咁就得
真係吹到7點

睇黎ching你有經驗

幾時轉會

每一張戲飛

無

FIFA入面轉左返車

接唔到啦

岩岩google左

唉冇得係茶記食早餐
咁點等

今日都得嘅 我估

路邊食早餐

應該得既
以前捱唔少夜
你做左幾耐機場工

入去同姑娘一齊食

正

冰室

差不多3年嚕

我想問
咁d餐廳有分室外室內
係咪室外都唔食得?

第一份工?
返機場好遠

係

陰公
趕盡殺絕

睇錯食姑娘

佢應該話嗰個都係屬於餐廳嘅範圍應該唔得

有轉過一次 不過都係機場 都係同一行

ok啦唔算太遠可接受

見到啲伯伯係街食飯好慘

都可以
有個包包面好得意

咁如果唔係果個範圍但d餐廳拎張枱出黎得唔得
雖然d餐廳唔會踩界咁on9

借咗餐廳張枱用

睇黎你幾響往機場工
但要返shift唔辛苦咩

咁熱

到時食環狗就會係度搞三搞四

仲要落雨

佢點都是9但搵位入

都算係嘅 其實每日見到咁多機升降係真係幾開心
辛苦架 但係有班戰友一齊咩都涯得過

呢一個星期都係

咁又係...
坐係街食都捉啦屌佢...

然後一陣你只會見到50路姑娘

睇下絲打你係飛機膠
有冇興趣做空姐

條街咁污糟 俾人食餐安樂茶飯都唔得

同佢哋講嘢係嘥時間

診所好似都係果批姑娘
返6日但total返5日工

其實 我係好怕搭飛機

香港人真係陰公

好有趣組合
鐘意睇升降機定怕搭
我係部機降落果陣對耳痛到痴線
解決唔到

辛苦醫護

典解

好怕有氣流個下
同埋我信唔過啲人 好多空難其實都係人為失誤
反而我又唔會點耳痛喎

信唔過啲人

來生不做

咁又係 食環狗又係好麻煩

理論上搭車去機場果程出意外既機率係大過搭飛機果陣既

d人話耳痛係天生
有d人天生對耳識自己應對氣流
有d唔得
我應該係唔得果班
利申唔知係咪9up

係啫 但係搭飛機嘅死亡率好高呢

僅次黑狗乞人憎既部門

得0.01%存活率

似真真哋喎
我識人係會痛到有暈嘅感覺 好慘

咁你去其他國家會唔會唔搭飛機

睇得太多空中浩劫 嚇到自己唔夠膽搭
同埋自己做機場聽埋太多太多啲人9hea整飛機嘅事喇

唔會
一定要為人陪囉

有d人可能嚴重到出血
以前細個搭飛機痛到係咁喊
變左其他人最憎既飛機細路

都要坐架啦
唔通坐船咩

咁又係...
我老豆返機場都話搭飛機好危險...

以前都有朋友做飛機維修講過下呢D

仲以為你話搭一個禮拜船去日本果d人黎

有一次去新加坡 我後面個細路踢足我成程機
落機佢老母仲叫佢同姐姐講byebye 我屌

我仲未夠膽坐長途

有啲係真係hea到好誇張又求其

咁多條人命 點解都仲可以hea住做

你唔屌柒佢

有諗過架 其實好似都幾正咁

我有出聲啦 佢老母話小朋友係咁架啦 唔好意思

之前試過英國搭船去法國
好撚正
上到船飲下酒又有live band

最長坐過直航倫敦

見你好恰咪同你say byebye

屌到佢停為止

好驚就快要坐
仲要兩架

我都好想去倫敦
點解我咁細膽架

我都想試
但個想字

叫佢老母斬佢對腳落黎is ok

個下除咗返佢眼 我唔知俾咩反應佢

的確睇得多acs/wiki都覺得好多意外都係人為錯誤
但覺得矛盾既係 前人既錯誤的確係令到而家既飛機喺設計同維修都進步唔少

其實飛英國喺新加坡轉機正好多
啲雞飯

試完第一次就OK LA

出staff ticket冇計

係hk base個啲差啲啫 其他都ok嘅

陰公
就好似啲bb喊咁，老豆老母乜都做唔到

係 每次最後都係搭返飛機

好難講架
特別係鬼佬
懶過閪

但係啲飛機越先進 越用得多電腦去處理事情 高越容易出意外

香港總已經好多東南亞某D地方

想去睇波

所以我成日覺得唔好坐新機型住
頭一兩年都係全球debug

乞衣飛係咁上下喇

achievement unlocked

係咪應該調返轉
人手操作個失誤率先會高

邊隊

但係將件事諗得簡單啲
說明書就英文嘅 人哋一定睇得明喎

咁你都冇錯

咁唔係下下都有得揀㗎嘛

有錢坐business有bb都係死

提子

呢個好兩睇啦真係

電腦會死機 會俾人入侵喎

去英國想睇獌

呢單真係嚇死

香港冇中文版既咩

911之後已經可以override

想瞓
但係仲做緊公司野

我book機票一定係睇埋咩機型去諗

坐過一次 有個bb坐econ喊到前面都聽到

咁又係
咁都死機既就冇計

49000?
辣殺

諗起某次倫敦返香港
13個鐘
有個BB仔喊足12個鐘

垃圾左閘畢頭

巴打WFH?
聽朝又要開工?

呢單算好彩冇爆炸

直接屌佢老母啦

冇架 全部英文

課金買個靚耳機減七八成

新英倫革命正選左閘

玩命咩

他只是個孩子啊

911都係其中一個令我驚搭飛機嘅原因

食個炒麵王先
捱唔到去診所

所以先要屌佢老母

假就得個幾日 冇時間諗咁多

呢度咁多19000

911之後真係check得嚴左好多既

我祖一奪冠就打假波

返intern
聽朝要同老細通電話
但係我仲未做好啲嘢

得上面一隻

屌完都未必有用
最後果程我無訓過
睇左至少三四套戲

我平時睇開西甲
英超求其搵隊睇就算

個post快到唔識追

正路啦
不過過美帝關真係勁撚多文件要check
上一份工做到我想死就係要過美帝關

LONDON IS BLUE

個bb辛苦 其他人仲辛苦

intern就是鳩但啦

今日已經好慢了

我認為果位BB充滿毅力

我搭飛機訓唔到
應該話我伸唔直對腳係訓唔到既人黎

好過大劣嗰啲飛國際航線啲英文仲係小學水準

用緊Jabra

真 就算ft都理撚得佢
唔撚洗休息？

後日就G

都冇計
到有中文又會驚佢會唔會翻譯錯

我一時時啦
試過熟睡既

D機長唔識講英文
控制塔唔撚知佢up乜

FUCK ARSENAL UP

食完Affogato瞓唔著

依d唔可以錯啦....
不過有d可能用中文表達唔到個意思
冇辦法

美帝啲簽證好麻煩

好彩我腳短
得152都有好處既

我搭親飛機都訓到豬咁
去台灣都訓到

試過機程11個鐘 訓撚左9個鐘有多

問題係我今日都冇做過野

始終多敵人
冇咁易放人入境
我支持

未用過
用開iem
有主動降噪Sony, Bose都唔差

巴打你就好
訓唔到真係想死
仲要捱氣流

都係果句
是鳩但啦

所以個人覺得外國反而冇咁驚

淥麵time

咁耐都冇單大真係好彩

試過訓醒已經係第二餐

美國係咪去旅行都要簽證

咁先顯得矜貴

我試過有次去倫敦熟睡到8個鐘

咁是但做少少咪算 intern姐

下次去荷蘭
Stone住上機，包舒服

唔差架 又唔貴千頭可以試下

食出前一丁 合味道定炒麵王好

炒麵王

都cls
班友打橫黎既

唔可以咁㗎，
佢俾咗個對外project 我自己做
責任重大啊

切柒認錯

分手 唔好害人

我搭親都瞓唔到

放後張椅又驚俾後面果個屌
唉

正啊

渣特衰係
渣bno唔洗

想聽詳情

驚唔驚落機個身仲有係度

你克服咗長途機先啦

好
謝哲學巴打

bno唔係都要咩？

咪撚出嚟害人啦

咁你加油啦
聽日幾點前會死掂佢

咩個身仲有係度？
驚佢驗毒咩

做好哂心理準備之後 第一位就係荷蘭！

要！

係wo
岩岩check左係要
放左流料sorry

諗住做多個鐘
應該10點俾佢

唔知會唔會有警犬聞

扮乜撚內疚
做之前都知有咩後果架啦

爽完先內疚有鬼用咩

同熟人去好，真 trip buddy嗰隻

仲keep住聯絡都有晒諗法偷食啦 咪撚扮啦唔該

你唔帶返嚟，吹你唔脹

女朋友瞓咗

女朋友有咩反應

男朋友一早瞓咗

收皮啦 唔好諗住係度圍爐

咁冇嘢好糾纏啦

係到睇人地寫個D旅行分享睇左幾個鍾，想去轉伊朗同北非

都算做岩決定 放過你ex

劣食
慎入

萊斯兄

等疫情好返d就去吧

狗也不屌

Thanks

下一步就菇
買定多啲嘢飲食物

冇得揀呀

好彩我啱啱食飽咗
唔係一定餓死

菇冇試過

覆水難收，未玩夠就玩夠先揾真愛

個個去荷蘭都係chill
但係我就同保守嘅屋企人去

夜晚自己出去

上次去 第一次試
唔撚識 試完咩反應都冇

迷到仆街
睇片好撚正
茹之後就好收手

等疫情轉好都唔知要等到幾時......唉有D掛住果伊朗女同學

我唔洗咁刺激420就夠

第一次去都係同老豆老母去，一齊去紅燈區望

呢個年代好多人都係咁 你後悔都冇用
好好記住今次既教訓啦

420都好多玩法
唔好淨係玩丁
加落食物正到仆街

食過brownie

咁你應該未係好了解自己
如果一直安分守己，無啦啦去玩

其他都好撚正
Weed butter steak

屌完個麵又去左半個鐘

冇反應應該要試其他方式

仆街開始放蚊

渣ga
講笑
多謝你陪左me咁耐

唔多謝埋我

你陪我 我陪你啫 客咩氣

下次去外國再試
同女朋友一齊

weak了再見

嗨嗨

揾間好啲嘅bnb
去荷蘭只有一個目的
其他其實唔洗睇

多謝樓豬
永遠既post友

早安

仲有紅燈區

同女朋友一齊去
咁夠薑
定你要玩其他嘢

睇下紅燈區都冇乜野姐

最重要都係

仆街
食飽開始眼訓

我唔做鴨邊幫補到旅費呀

起身準備返工

Sex museum朝拜下
係睇啲亞洲冇嘅嘢
去咗幾次冇乜感覺

平有平玩，貴有貴玩姐
你想做都應該唔易
嗰邊做雞都麻煩

上次有去
sm個d睇到鳩縮

男神

Stone住睇，乜都笑一餐，最記得有個中式展區，撚咗勁耐

講下笑姐
果邊都係d老黑睇場架啦

畢頭

小心健康呀你

屌...落大雨...

阿媽去廚房飲水見到我未瞓
而家幫緊我做

好想快d試

睇個勢，冇一年都唔洗旨意可以周圍玩

廿四孝伯母

真
最樂觀應該係下年暑假先可以安全周圍去

捱左咁耐依家先黎落大雨
屌佢老母咩

不過你可以去咗英國先再轉飛都得嘅
要玩總有辦法去玩

唔啦
條命緊要過去玩
但好多香港人寧願奶野都要去玩

真，香港人唔悶得

訓先巴打
第日再傾

發個好夢

佢做好
幫我諗橋
滾動

起身未呀

起左

膠膠膠膠膠膠hi

青瓜hi

畢畢早晨

早呀,食左野未?

未啊懶得煮 你呢？

岩岩食完,玩緊跑online

準備出門口返工

咁晏????

本身諗住射波點知晏咗起身冇得射
我返shift㗎

即係好夜收工

ok啦返正都夜瞓 夜收冇乜所謂

女女呢?

女女？我咪女女
我bb返office hour架通常點幾2點就瞓

唔係一齊住啦
掛住你啊bb

搵佢呀

返緊工啊佢 唔想搞到自己太癡身 自己發下癲算

已經一人一架啦
話哂呢架車都係我第一部係台灣買既車
貴就唔貴

柯撚？